%%% Fichier mis à disposition selon la licence CC BY-NC-SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.fr) %%%
\documentclass[A4,12pt,sol,logo]{cueep}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../ccbyncsa}}
 
\usepackage{array}
\usepackage{subfiles}

\titre{Livret d'exercices}
\auteur{N. Périn, J-N. Gers, V. Ledda, S.Dumoulard}
\reference{Math 9}
%\nosolout=1
\logo{logo}
\usepackage[np]{numprint}
\usepackage{ifpdf} \ifpdf \DeclareGraphicsRule{*}{mps}{*}{} \fi

\usepackage{pstricks,tabularx}

\motsclefs{exercices, DAEU, Math 9}


%\renewcommand{\exercicelabel}[1]{\emph{Solution to #1}}
\fancypagestyle{firststyle}
{
   \fancyhf{}
  }
\ladate{\thepage}
% \usepackage[firstpage]{draftwatermark}
% \SetWatermarkScale{1.1}
% \SetWatermarkAngle{30}
 %\SetWatermarkText{Math 9}
 \begin{document}

\thispagestyle{firststyle}
$\quad$
\vfill

\includegraphics{math9}
\vfill
\begin{center}
  \today\\
  version 1.7
\end{center}



\pagebreak

\section{Introduction}
\label{sec:intro}


Ce livret est composé d'exercices tirés des évaluations des sessions précédentes de Math 9.

La présence en cours n'étant pas suffisante pour valider un module de mathématiques, du travail personnel est nécessaire. Ces exercices vous permettront de réinvestir les notions vues en cours et de vous les approprier.





Certains exercices sont corrigés dans un document disponible sur
<<passeport>>. Ces corrigés sont volontairement succincts et sont des
invitations à discuter des problèmes avec les autres stagiaires ou vos enseignants.



\setcounter{tocdepth}{3}\tableofcontents
\pagebreak



\subfile{relation_quadratique.tex}
\subfile{regression_lineaire.tex}


\subfile{gestion_formules.tex}
\pagebreak

\subfile{trigo.tex}

\subfile{equation_second_degre.tex}
\pagebreak




\subfile{situation_expo.tex}
\subfile{systemes_lineaires.tex}


\subfile{derivation.tex}
\subfile{probabilites.tex}

%\subfile{programmation_lineaire.tex}
%\subfile{cinematique.tex}
\end{document}





